入嚟講兩句 想時間快啲過 (15)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

點解個post可以爆得咁突然

你好

樓主好

因綠好

好強壯

聽日打牌？

好呀 點打？

Happy？

好的

覺得依個世界冇人會理我

我理！

擱淺bb

我！

新人留名

鬥一番囉

無見到你咁開心

抄低咗

氹唔氹到你開心？

肚餓訓唔著

氹唔到

點解唔食少少野？

典解

因為你未表現牛仔大法比禾睇

咁點算？

你it達人你問我？

無仔肯俾我牛des ne

不是

今日情人節 見到個ex求安慰

咁我瞓覺先

見到佢做緊咩先

咁不如牛女？

Wtf 咁唔好彩

無女牛too

今年有冇買桃花

冇

好靜

你唔覆me

你買唔買都有桃花啦

愚弄

覆返了

牙愚！

我冇桃花

揀嚟覆嘅

牙愚都幾好聽

健談嘅女仔唔會少桃花

唔可以？

小妹係改名師

情人節驚喜羨慕die

我呃你嘅話我連狗屎垃圾都不如

可以

呢幾日都要應酬啲親戚sssss
btw情人節過得好開心

點樣慶祝？

整左酒心朱古力比佢 佢好喜歡

中意咗個女仔但係佢唔想拍拖

好似好難整咁

個女仔係組媽？

有冇人會覺得冇左另一半好似冇左個親人咁
一個親人唔會有任何人代替到...

同學姐
但都知唔想拍拖都係唔想同我拍

唔太難 因為我整日式果啲生巧 軟身啲

的確
因為會同佢形影不離 有咩都會同大家分享 分擔
發生咩事 第一個諗起嘅會係佢

Sor 因為見到你個名
但係你又點確認？

又話攰又唔瞓

冇錯 我依加冇左佢已經唔知可以同邊個分擔
最明白我既只有佢

轉移下自己注意力啦

我都想真係食組媽
我都係問佢朋友 不過佢對我都冇一開始咁熱情所以都feel 到

上水

依加咩都做唔到 食唔到 訓唔到
一直諗住佢

識咗佢幾耐？

仲唔瞓⋯
唔使返工咩？

一開始會係咁嘅
等自己摺一兩日 就約下frd啦

u呢放假放到初七要休息埋果幾日

三四個月左右啦 一開始一齊溫書嗰排都幾close sem break之後就淡咗 同埋佢都知我對佢有興趣

下星期一先返學

咁佢知道都同你疏遠嘅話應該機會不大

最辛苦係佢又同佢朋友講話想同我keep住做好朋友 係唔想拍拖 大家又同科如果太強求又會好尷尬

相認

咁即係對你無興趣係真
唔想拍拖係假掛

我都係咁諗 唉

做住frd先 起碼唔勉強大家
更何況大家都咁大個 要成熟少少

仲有冇咩方法可以試下 過咗一排都未放得低

無方法
對方唔想嘅話你冇佢辦法㗎喎

如果真係咁鍾意嘅 咪一直睇下有冇機會囉

祝福你

真事？誇張咗

落台階

祝福咩

打左陣機 咁就度過左情人節

祝福你有女盆友

食百佳壽司會否肚痛？

係 好彩過咗

冇 我百毒不侵

禾吾要

我幫你招

甘祝我有男盆友？

咁毒？

係 請

你講咩
你每一隻字我都明 但係句嘢我睇唔明

祝尔有女盆友

小妹感情台第一毒撚

請自介

咁樓豬呢

想有難盆友多d

小妹真毒

你......

咁貪心

係！請講！

男朋友應該易過女朋友

講咗啦....

唔多覺

聽唔到 太細聲

窮L冇人權嘅

對唔字

終於過咗情人節

是

同佢一日冇講嘢啦

鬥一番都咁現實嘅

2月14癲沛流離

唉

見到成百對情侶
返到屋企ig又見到

好事嚟快啲放低
祝佢幸福

集思廣益 有咩玩

你講我定佢定係你嗰個

真
嗚 你好體貼

我
你點呀

唔好開ig

真
樓豬爭第一

冇嘢做又冇人搵
唯有睇ig

有啲唔好
搞住佢 放唔低

咪屈 小妹唔體貼 禾巧粗魯

我搵你

唔信～

喺度

你又搵返佢？
屌我唔記得咗你故事
淨係記得好似咩好大壓力抑鬱之類

唔信唔緊要 小妹自己信

你留ig

感情台留ig=急性自殺

好過慢性自殺

有一排無搵啦
唔記得咪起底 有整合

你加密就無事

好

牙塵仲未瞓

因綠嘅ig！
禾刀想要

咁你又話搞住佢？

一留ig 半個鐘就起到我底

做咩

又撚新會然

你留咗我follow你

mark低先

掛住你吖嘛

@because_we_meet_2001

禾矛ig 空acc來

你囉

拜年

佢人唔喺香港

又唔洗

掛住
打錯字

自己整

我係咪柒咗？

大家都掛住因綠

Sweet到

咁麻煩

甜你

點解咁講

好笑

10利事

你又新會然

係咪真係你嚟㗎

因綠只值10元

你對佢好啲啦

圖姐收咗幾多利是

做咩咁問

吾好癲拉
邊可能有咁多

我整過

又串禾

牙塵

唔係啦 多多都俾你

10蚊已經比多咗

圖姐可摸耳包養我

咗啦

想知

不是的 禾知錯了

想包起因綠bb

未拆利是

呠

包養我？

有的

屙咗未

可摸耳包埋我

小妹好貴

放屁

包唔起

未柯聽日個啲

你開10個分身follow我？

你叻

哭咗

咁聽日先屙

只係唔習慣對方唔係身邊姐
搵嘢做 令自己忙啲 充實啲就會容易放低對方

禾ig有3個followers 然而我有4個acc

少誇張 你係唔係俾佢收埋咗？

好難㗎
成日都會啩住佢

除非有個新target

俾我follow啦

你個心無樓豬
加上因綠是特別的

一齊上

特別的叻？

係
但依家冇

yes 要留番聽日
除非今日柯左兩次 咁聽日就可以唔洗柯

太貴啦你

聽日啲野都未食點屙？

我個心得佢一個咋

4個要晒

可唔可以包養我啲壽司
咁我就有得食

小妹唔想見到自己個柒樣上連登

是
又可愛單純

所以咪未柯

有棍小妹？

你一個星期見佢幾次？
節日正日無過過？

係要啲時間嘅
約下朋友就嚟分下心啦

我都單純可愛

樓豬打漏咗兩個字

佢返工好忙？
忙到放工都冇心機覆msg？

：感情台毒撚PayMe全副身家比絲打

樓豬又冇份食

請你食飯

又屈

尋日約咗可以起我底
結果出街見成100對情侶

咪啦 考慮多次

計

一係我收完因綠副身家同你分一半
咁我地兩個就可以一齊食

想follow你ig

What the fuck

你估下

得啦得啦

包你有咩著數先

你唔俾我follow

好呀

包你覺得開心

塵巴真人一定巧靚仔

其實你巴定絲唔估啦

我=on9

真
依一樣好吸引

望住佢幅相做

25/2=12.5
絲打一舊壽司都買唔起

follow到了

全部感情台絲打夾份請你食飯

不是的

係啦我唔會忘記你的

食十蚊一舊嗰款

又扮窮

我冇用ig 係咪太摺

幻覺嚟姐 嚇我唔到嘅

有少少誇張 生日係佢正日？

我好叻。。。 勁過屋企隻狗。。。
識自己沖涼 去廁所 煮野食

難d 小妹唔識氹人開心

多謝
你係咪有拍拖

我都好明顯下

我又唔係包你喺屋企

咁我follow你mewe page?

明明有4個

又講大話
成日氹到我咁開心

咁開心 不如夾分包起小妹

我是on9的

開估啦

點解咁問

ok 我拎埋床上底個10蚊比你
食多舊！最多我係香港食樹皮

咁呢個收唔到msg好正常
有無傾過可唔可以搵一段時間係佢唔做其他野淨係專心同你text 或者打電話?

好啦 認真

好閃你巴定絲

咁你包我係邊

拍拖拍咗幾耐？

好搞笑

勁on9 我down完開咗一次就冇開過 呢個冇講笑

氹你笑

你都有感情問題

早幾年已經開咗

呢個幾好笑氹到我

應該！罰抄10次！

咁啱姐

屌我理解錯咗

有冇人答下巴打

咁你係巴定絲先

原來包起你就送上門
點同爸爸媽媽解釋你依個有棍小妹

原來係巴

你人真好自己唔食都請我食

係

想要因綠mewe

別燃

氹笑師

我又要

連登上我都可以9up下
最弊真人成碌木咁

應該*10

點解咁内向？

同你一樣

我無⋯我真係笑咗出聲

可能係怕羞

話係係街執返來得唔得
見到佢骨瘦如柴 覺得好可憐

係有棍小妹

又或者驚人哋會介意自己所以自己介意咗自己先
其實佢咁叻可以畀返少少自信自己

ig呢

係 我佛祖割肉比鷹食

死懶鬼

但我唔叻

2年唔係應該都好親密㗎咩？

牙塵 搞唔搞到

你都唔差

你啫係話我係鷹啫

唔得呀
但係起碼你明我問咩

琴日初三訓左全日 宜家仲可以上黎吹下水

因綠得一個人 得me冇we

因綠求包養賣屎忽！

好矮

講還講

巴打講啱 怕醜 社交恐懼師

好好笑

好啦 信樓主！

瞓先 好攰

提供自信師

冇ig

好似唔想理你咁款
十足十連登仔溝女一樣

唔好貼圖

情人節前一日分手，有無人同我一樣

我肯打 應該已經好勤力

圖姐早唞

Hea覆

nvidia搞唔到？

新年流流

sor 中文太差
我係孔融

唔想做0仔 走先

單身狗冇得分

睇嚟要改名叫話題終結師

哈哈哈

早抖

想問下依隻兔仔叫咩名

你係咪覺得佢好q？

試吓問返佢食乜嘢？問佢好唔好食
之後講講下就話邊間邊間好食喎
下次一定要去試吓咁囉

你依家係直線話我老

蝦蝦蝦

俾你講咗先

係 唔記得咗係邊到見過佢

我講乜都錯嘅(;´༎ຶД༎ຶ`)

佢叫毛毛
你如果覺得佢好得意 咁你真係好有品味

你而家payme我就原諒你

如果係咁我就唔會再覆啦
可以直接放棄

咁忍心要我食樹皮？

又好似真係有啲慘
我留返十蚊俾你 其餘就payme晒俾我

你應該話
「想講佢個意粉超硬囉
但係啲肉醬有幾好食嘅
不過有少少貴 下次我就唔會幫襯啦」
講多少少啦

乜都冇喎清

我記得啦 petpet當家
我睇過啦 佢好得意呀

圖絲有好多利是錢 過幾日叫佢PayMe比你 ok?

瞓先

原來我都識
明明我兩集睇曬但都唔記得

因緣早唞

你：不如下次你哋整俾我食

再睇過

你好叻

早唞

其實講到咁樣都算打情罵俏？
大家都應該開心啦，咪有話題

點解可以唔覆？

佢唔祝返你?

以前

咁當我冇講過

唔洗驚 緣份到自然就會搵到

//只一刻好感 太不可信嗎//
//喜歡等於 了解愛情嗎//

有冇聽過首歌

早

好古怪啊

有冇人碌手機碌通宵

骨麼零

哎呀我diu 我又訓著左好似有嗜睡症咁

誇張 我一日無出現就爆post了

早，你今日溝左女未？

今日做煲劇師

有咩劇煲好無聊 覺得自己老了 以前會睇韓劇依家播緊咩劇都唔知

琴日我以為你改左名

我diu 呢個moment你應該話唔係當堂嚇醒左

早晨all煎個蘿蔔糕食先

好無睇男主好靚仔但套戲好似無咩靈魂對上一次睇既韓劇仲係 來自星星的你 好out

我依家好少秒回但明明睇到

約鍾意嘅女仔食飯比佢拒絕咗我都知我好怪 wts傾咗兩年(以前做intern識 但唔係同一個office 本身要一齊hold annual dinner所以傾過計 但之後因為612所以無搞到annual dinner 所以其實無見過面 淨系之後咁啱畢業禮係同一個地方所以影咗幅相) 先約佢食飯 估唔到佢直接話I mind sorry 佢一直無講過自己有無男朋友/睇ig都唔見有 但我諗第一次食飯我又唔係想咁快表白都唔使咁快知呢樣野啦 當朋友食飯姐 其實佢第一句答我點解咁問 我打咗個突 問個男仔fd 話可能姐係唔想同我食 結果真係

早晨

覺得自己好肥 肥左好多 有無家中就可以減肥 定係要去跑步先得 諗緊要唔要買個小型腳踏機踩

唔係

其實我一開始唔係真係好好好好想拍拖 覺得佢wtsapp 幾好傾姐 同埋一開始識佢係intern 一齊搞annual dinner嘛 都唔係話想拍拖先傾 之後我覺得佢好傾所以成日wts佢 佢又覆得幾密 我真係以為佢都對我就算唔係有好感都唔係反感掛 食個飯又唔係做D咩應該ok啦 最近都有同其他女仔食都好易約 但都無對呢個真係覺得有好感

支持heychill

睇 youtube做吓健身運動囉（如果係窮撚

仲要直接話 Yes I mind sorry

我同你好似
會因為啱傾+傾得多而鍾意咗人

但其實可能只係新鮮感

你大方啲覆佢nvm囉
不過真係好能尷

巴打勇敢嘅 抵讚！ 小妹會唔敢膽

我覆 ok 跟住佢無再覆我了我諗住以後應該唔會主動搵佢傾計了

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

多謝其實我本身都抱住 yolo 嘅心態 諗如果唔試下可能呢世都後悔 而家試咗失敗都好過完全無試過樂觀D諗起碼我盡咗力以後唔會後悔

真 個d怕醜細膽毒撚真係好冇用
女又唔夠膽追 淨係識話「如果如果」
真係好垃圾

利申：垃圾

其實我都好怕醜細膽不過呢個真係有好感所以先諗住豁出去

未改就改架啦 唔想變佳仔

我新年之後繼續玩返瑜珈有冇興

大家幾時結婚

喂！我有追post㗎
你個壞因綠亂咁講嘢 打你patpat呀嗱

聽日就翻工

話咁快就放完假

唔想翻，但又唔想我媽煩

咁就完咗4日假好似都無做過啲咩咁

可以隨時射波？

我覺得我未賭夠新年係應該日日賭錢先岩

原本上司有講叫我16，17都放，但會無利是，所以無放

點會呀

封利是好大？

有好過無嘅

你講到咁既話抖多兩日好過啦兩日假封一封利是🧧超抵

但我唔想係屋企無嘢做

你竟然會睇呢啲片

搵唔到朋友？

樓豬回來了
但係發咗一個好差嘅夢

我都係打吓麻雀咋

打牌都好呀，最緊要有得玩下賭下一冇錢賭就感覺唔到新年氣氛

咁食返餐好嘅忘記佢

今日留係屋企
屌 個夢真係⋯
被人屌到一文不值

點解親戚要黎拜年

無啦

因為得閒冇嘢做

咁都係返工算啦

因為要派利是比你順便問你幾時結婚

4日假已經得一日係屋企 點解要今日黎

真！
好似關心你 其實喺度精神虐待你

咁就真係唔好彩啦
你冇問過你屋企人咩

岩岩先知會黎

樓主開左咁多個post 時間過左未

食咩好

點解頭髮梳順左都會打結想出街行但頭髮打結依家係咁梳 停唔到手 出唔到去 等三點又太宴點算

如果係經常見既都仲好啲，好日都唔見一次個啲除左咁樣問下仲可以講啲咩🥲

最想過嗰段時間已經過咗
但係因為識咗好多人
大家都有好多偈傾
所以個post都會一直開

你會唔會又三哥師

我以為係歌名

係唔係太dry？

講事實 牙圖好多利是錢
冇得打 已賣掉

聽歌係習慣

公仔麵

我就真係新年一直見啲成日見嘅親戚囉

你可以陣間話約咗人跟住出街㗎？

早晨 你哋真係好勁

我無𢭃到利是des ne
你自己賣咗pat pat仲好意思叫我包養你

油頭細軟梳到停唔到 好想梳順

都唔知佢幾點黎 邊避到咁多知道就易搞

食左印尼撈麵

否

好耐冇上感情台最需要既時候有秒回post 好感恩

樓豬得閑嘅話都會秒回

撈麵師

樓豬係咪得新年假得閒

差唔多一日一新Po

失敗左

夠利是所以得閒

我唔想逗利是 啲遠房親戚唔好黎就夠

因為因綠成日推post氹人開心

整咩蛋糕？

利是俾幾多都唔夠

行到電話冇電就返歸

通常都係屋企desu
出街或者有嘢做緊就會覆得冇咁密

我係屋企反而少啲上上都唔留言

喺屋企匿埋係被竇專心mon post

過左咁多日終於有得玩clubhouse

小妹比幾封你

我食咗烏冬

有親戚黎會叫老母叫出去

仲未食

原來樓豬喺你心目中只值$60

我仲未食嘢

太凍啦 只想留喺被竇

唔氹你開心

好熱

整得靚仔過我

新年度度都咁多人

我刀系岩岩先食 餓4

咁你覺得值幾多錢

真

無價寶

可能樓豬太虧

$0

起身咁耐都未食野

洞丸
真有樓豬心

可能我太肥先覺熱

啱啱嚟m 唔想郁

秘密
一陣去我IG睇

不 一定唔夠樓豬月巴的

唔知你挨豬

琴晚整
佢見到你整所以先諗住整吓
因為今日約咗朋友 淨係個錫紙盤度
登出黎嘅時候 爛晒
魚膠粉應該落唔夠

寧願餓4

我好月巴des

食緊激飲緊茶

嗰個蛋糕會同朋友一齊post IG
鋪埋上嚟會暴露身份

返到屋企再俾你睇琴晚整嘅芝士凍餅
問不停整 整咗好多底
整到好似蘿蔔糕咁

因為你已經開心 唔需要我再氹

洞洞丸牛女神

食咩激
巧想食

因因女神

點解要將芝士凍餅形容做蘿蔔糕
成件事好好笑

Ok 收返d利是先

蘋果批洋甘菊茶

牛邊個？

佢係話你cow女呀 死蠢

有批食
正到 好嘆

標準答案：飲暖水

88

我牛因因女神

係擱淺整
擱淺整得幾好啊

你係咪跟上網d片整？

真 唔想郁了

咩事

唔係 跟十幾年前 學校張食譜 同記憶

牛女嘅神= 牛女神

落去買咩食好
唉 唔想落去 但係屋企無野食

你唔氹我了 不悦

居然仲有張食譜 cls

是 好超

因為係個錫紙盤入面真係好似

get了
因綠思想好跳脫

我其他好鍾意整野食
食譜仲有其他 銅鑼燒 海棉蛋糕

真心想大家飲暖水

見你平時講嗰啲嘢都估到
上山煎扒 望住個日出食早餐

樓豬只飲樽裝水

今日著短袖ok

女仔嚟M前後想另一半做乜？ / 如果知道另一半黎M 你會點做？

#18幾好

咁都整到7788 已經好叻

有少少痛嘅話 幫手㩒下肚仔最舒服

好超

袋錢落袋了

如果有啲唔舒服比杯暖嘅奶佢飲 食少少甜嘢
再痛啲就要去買藥食

成日見都問你幾時結婚係攞景定贈興

樓豬仲讀緊書des ne

我本身皮膚黑
所以望住個太陽食早餐都唔怕曬
好多年無行過山
都係近排先有去行返

真定假

不過去吹下風 曬下太陽個人會舒服好多

每個月都要痛
真係辛苦了

有冇搞錯 你居然唔知
太失望了

依家幾痛都要靠自己了

減肥好似要從著緊身衣服開始盡量控制自己既食慾好慘 但好想變翻靚靚

真！
最緊要係自己要的起心肝去打扮自己
自己靚啲個人都開心啲啦

除咗飲食之外 均衡運動都要的
減肥要慢慢嚟 如果唔係會有反效果架

標準答案：加油
有我哋呢度咁多人陪住你

唔跳脫點做on9仔

點解我會睇唔到你啲連豬 係咪我電話壞左

反正都冇女盆友

咁大家一齊戇鳩囉

但係今日好想食原味

蘋果批個邊好撚好食 勁脆

巧鍾意食批邊

個啲牛油既香味

我要捨棄d肥婆衫 做翻個索女唔好笑我 我既目標就係下次共同朋友約會入面 比ex見到我靚靚既一面共同朋友不可棄準備左兩個鐘頭先捨得出街買衫

自己出去？

係啊 去行下 放左咁多日假都無出去 所以趁未返工前 點都唔可以咁毒既

去邊度行啊

cwb行曬既話就去mk 發現無咩地方去 行左十幾年都係去呢兩個地方

真行到臭

又要返學了

今日要上幾耐

三個鐘啫

我就無話舒服好多 但係一個人係山上面
由其係夜晚無哂d行山既人果時
可以望住個天 靜啲諗下野

你地都去試下
可能你會舒服好多

唔啦 我就係同fd去完露營 第二日被分手
雖然冰涷三尺非一日之寒 但散完心好開心想搵佢 但佢要同我分手 都依家都仲覺得好sad

我差唔多對個個都係咁

去沙田囉

好唔好睇？雞唔雞湯？

沙田好遠

去西九囉

我最後都係忍唔到手繼續畫畫

西九龍中心？好驚行嗰度

畫畫師

點解

唔知 覺得好陰沉

同frd一齊去唔驚啦

不了 很暗 不喜歡
樓豬無frd子

咁慘
唔怪得你喺連登咁活潑

是
其實樓豬是個毒撚

買左副眼鏡最後好悶 自己一個

Hi!!!!!!!!!!!!

唔叫樓豬去緊係悶

多疑豬豬

琴日好似冇上過水

你忙呀嘛
尋日同男朋友過成點？

唔係我想過嘅情人節 但都還好 都叫開心嘅

點解咁講？

好好玩

我想二人世界去吓街 但最後差唔多大半日都陪佢去咗探屋企人 一開ig 見個個朋友又收花又去staycation 節目好豐富 心理唔係幾平衡

你哋有冇傾過情人節點過？

今年冇 其實我要求好簡單 二人世界就得

咁你唔講佢唔知㗎喎
再加上今年撞咗過年

下年你哋一齊pan下行程 咁就大家都鍾意啦

其實本身我一早要求二人世界 佢屋企無啦啦改咗初三有嘢做 我都冇得say

不過都算啦 橫掂都過咗 至少佢可以同我過 唔要求咁多啦

下個月再補返囉

如果人生一直風平浪靜 唔會好悶咩

我識叫唔好

睇你上面講嘅嘢一直都係要去滿足人哋嘅眼光
咁你自己去咗邊度？

你同媽咪講 我療癒緊自己

做左幾年野既我講少少
自己做得幾好 都唔會滿足到所有人嘅期望
唔係叫你唔努力 而係盡力就好
要預留啲時間比自己同屋企人
嘗試對自己好啲
其他人對我嘅睇法 I don’t care

遲了悔改 只好講抵你離開
無法看開 心死的我活該
是我想管得太多 還是太疏忽的錯
也許懲罰了我你也受盡傷害

做咩呀

覺得佢歌詞好警世

樓豬啱啱瞓覺

Btw拍拖係真係為大家開心 大家都有得着 成長
覺得你太過俾人榨壓 好似令到你覺得死先至係逃脫

但係你要知道而家你係呢段感情入面 你係受到不公平嘅對待
而依個不公平嘅對待係對你自己情感上 精神上有負面影響
所以與其諗埋呢啲咁嘅傻事
你不如諗吓依段關係為你帶嚟嘅正面影響多啲定係負面影響多啲

M好痛
瞓咗個幾鐘醒返都係咁痛

樓主有冇暖包

樓主飲杯暖水

食黑糖有幫助

你喺依段關係入面太卑微啦
雙方一啲都唔對等 永遠都係佢鬧你

咁樣對你係無好處㗎

多謝大家 我都係攤多陣先
唔係好想郁

頂你 成日唔出現
我都唔記得你啦

前日拜年 琴晚情人節番工 兩個日都唔想再諗咁多 所以摺埋左

上面有講過
同洞丸佢哋

邊度
可摸耳講多次

見你得閑入嚟講兩句就原諒你啦

m痛desu

Sorry呀 依家先見到
咁起碼都叫有個盡頭！
要記得定時放鬆下自己！

33 34頁左右 你𥄫𥄫

唔好篤穿佢

新入

你好做咩唔開心

唔開心就係最開心嘅時候

笑死
可否愛惜自己

又唔好咁講

你咁講唔係唔啱

但係人嘅一生有up&down
我哋會將開心 快樂嘅事忘記得好快
但係傷心嘅事會擺係心入面好耐 係好正常的

放左個屁